Thông tin chi tiết Chảo chống dính sâu lòng Tefal Ultimate:

Tham khảo: https://hiyams.com/noi-chao/chao/chao-nhom/chao-chong-dinh-sau-long-tefal-ultimate/

Chảo chống dính sâu lòng Tefal Ultimate kích thước 28cm, được sản xuất tại Pháp. Là dụng cụ nấu ăn với độ bền cực cao dù bạn thay đổi nhiệt độ nấu như thế nào hay sử dụng chúng nhiều bao nhiêu cũng không ảnh hưởng đến chất lượng của sản phẩm.

Chảo chống dính sâu lòng Tefal Ultimate được trang bị lớp phủ Titanium siêu đàn hồi được gia cố bằng các hạt Titanium cho hiệu suất chống dính kéo dài gấp 3 lần.

Chảo chống dính sâu lòng Tefal Ultimate phân phối nhiệt nhanh và đồng đều nhờ công nghệ Thermo Fusion.

Thông số kỹ thuật Chảo chống dính sâu lòng Tefal Ultimate:

Thương hiệu: Tefal

Sản xuất: Pháp

Vật liệu: Nhôm, tay cầm bakelite

Lớp phủ: Titanium

Đường kính: 28 cm

Kích thước: 46.6x28.6x10.8 cm (DxRxC)

Khối lượng: 1.1 kg

Các loại bếp có thể sử dụng: Bếp gas, bếp điện, bếp từ,…

Máy rửa chén: Có thể sử dụng

Bảo hành: 2 năm